有另一個女人曾經到訪武漢華南海鮮市場 今朝送咗去將軍澳醫院

去得應該有食野味

又爆
其實高鐵站係沙士嘅新溫床

劇本
___________________________________
大陸有新SARS? 唔好比我估中，快睇「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》已更新到第七章，入去留名推下啦。

支那 : 沒有我傳SARS給你 哪有自由行?

支那: 水是中國水 菌是中國菌 你班港豬仲係唔中國人?

我屌你老母支那賤種真係好帶恊

全民口罩呀
唔知仲有幾多單未求診/未病發

屌啦，仲上大陸，一定係on9仔